{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_048240",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://myrealtrip.com/accommodations/stays/1083987?place[place_type]=GID&place[gid]=1083987&place[latitude]=36.5710694887&place[longitude]=126.3315841138&checkin=2023-12-03&checkout=2023-12-04&adult_count=1&curation_type=ALL",
        "collectedDate": "2023-11-14",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "태안 세잎클로버펜션"
    },
    "text": "三つ葉のクローバーペンションは美しくロマンチックな四季を楽しむことができる場所です。 青空が高く広がり、青空が心をさわやかにしてくれます。 春が来ると、三葉のクローバーの周りの木々は青い服を着て春を知らせてくれます。 木の枝に雪が積もっていたところから小さな芽が出て、冬が過ぎて春が訪れます。 ここは誰かが選択してもらった三葉のクローバーペンションで、大切な人との思い出を作るために訪れる人に小さな憩いと幸せな旅行を提供します。 チェックインは15:00で、チェックアウトは12:00です。 ペンションの予約とご利用は未成年者と青少年に制限されているため注意が必要であり、追加人数が発生する場合はペンションに先に連絡してください。 最大人数を超えたり、ペットと一緒にご利用になると、入室をお断りする場合があります。 ペンションの利用時間と施設の利用に注意しなければならず、周辺施設を毀損または紛失した場合、損害賠償の責任が発生することがあります。 通話器具や直火方式の調理、客室内での喫煙は禁止されており、娯楽や飲酒、高声、放歌、または喧騒な行為も他の利用客に被害を与える恐れがありますのでご遠慮ください。 予約料金や料金表が間違って反映された場合は、自動的にキャンセルされ、正常な予約ができます。 バーベキューやバスケットボール、サッカー、バレーボール、足球などの運動が可能で、プールでは夏に涼しい時間を過ごすことができます。 また、ペンション内にはカフェもあり、屋外の芝生では無料でコーヒー豆を楽しめます。 周辺には三峰海水浴場、砂浜防波堤、安眠海水浴場など多様な観光地があり利用できます。 客室はローズマリー、アイリス、デイジー、ラベンダー、ティーツリー、ミントなど様々な種類がございますので、ご予約の際にはご注意ください。",
    "QA": [
        {
            "question": "三つ葉のクローバーペンションで楽しむことができる四季は何ですか？",
            "answer": "三つ葉のクローバーペンションでは、春、夏、秋、冬の四季を楽しむことができます。"
        },
        {
            "question": "三つ葉のクローバーペンションのチェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは15:00で、チェックアウトは12:00です。"
        },
        {
            "question": "ペンションの利用は制限されていますか？",
            "answer": "ペンションの予約とご利用は未成年者と青少年に制限されています。"
        },
        {
            "question": "ペンションに連絡する際、追加人数やペットの利用はどうすればいいですか？",
            "answer": "追加人数が発生する場合やペットと一緒にご利用になる場合は、ペンションに先に連絡してください。"
        },
        {
            "question": "ペンションの利用時間や施設の利用には何か注意点がありますか？",
            "answer": "ペンションの利用時間や施設の利用には注意が必要です。周辺施設を毀損または紛失した場合、損害賠償の責任が発生することがあります。"
        },
        {
            "question": "ペンション内で禁止されている行為は何ですか？",
            "answer": "通話器具や直火方式の調理、客室内での喫煙は禁止されています。また、娯楽や飲酒、高声、放歌、または喧騒な行為も他の利用客に被害を与える恐れがあるためご遠慮ください。"
        },
        {
            "question": "予約料金や料金表に関する問題があった場合はどうすればいいですか？",
            "answer": "予約料金や料金表が間違って反映された場合は、自動的にキャンセルされ、正常な予約ができます。"
        },
        {
            "question": "三つ葉のクローバーペンションで楽しめるスポーツやアクティビティはありますか？",
            "answer": "三つ葉のクローバーペンションでは、バーベキューやバスケットボール、サッカー、バレーボール、足球などの運動が可能です。また、プールでは夏に涼しい時間を過ごすこともできます。"
        },
        {
            "question": "三つ葉のクローバーペンション周辺にはどのような観光地がありますか？",
            "answer": "三つ葉のクローバーペンション周辺には、三峰海水浴場、砂浜防波堤、安眠海水浴場など多様な観光地があります。"
        },
        {
            "question": "三つ葉のクローバーペンションの客室には何種類ありますか？",
            "answer": "三つ葉のクローバーペンションの客室には、ローズマリー、アイリス、デイジー、ラベンダー、ティーツリー、ミントなど様々な種類がございますので、ご予約の際にはご注意ください。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 561,
        "QA": 633
    }
}